旺角關站

即時

站內好臭

發生咩事？

POPO賴屎?

黨鐵咩消息都唔講

咁開心, 咩事?